中國同香港一撚樣，劣幣鬥撚死良幣

上面西朝鮮就小學雞鬥撚臭前2任真。大學生領導人

下面小支那就一班冇料到既反對派鬥撚臭唯一一個可以屌撚到建制派反肚既郁民

本來美國都會步中國同香港後塵，好撚彩個選舉制度好撚負碌咁阻止左＂劣幣鬥撚死良幣＂悲劇係美國發生

是但啦